覺不覺gfriend 除左唔夠靚之外都幾高質？

又唔似twice 咁低能
又唔似bp 成日咪嘴
又唔似rv 成班小矮人

除左樣要乜有乜

夠淫

著pe 褲個期最淫

唔覺 Eunha好靚

唔覺 yerin好靚

可唔可以唔好j yerin?

g

yerin=我想做愛的對象

尊重

yeri都係

成日覺得銀河個樣好假

咁wendy點?

想姐 唔會咁做

心有不軌 wendy知道實好傷心

尊重你嘅意見 不過屌你老母

g錯

銀河對腳最淫

短得黎淫到仆街

Sinb 先正
笑容最正係佢

理性討論 no色情ok?

雖然唔係話超靚但已經完全將西女人屌打

認同

唔係唔靚 不過好多都畀髮型限制住 有時睇到佢哋啲雜誌畫報真係嚇死人

e.g?